戒黨鐵日記

其實不嬲都唔撚鐘意搭黨鐵，又逼又貴又成日壞車同埋成日無位坐（有位都唔敢坐，廢時班廢老屌媽拆蟹），無奈返工返學都要靠佢。

自從831之後，我俾我個朋友係件事發生咗之後突然失聯嚇撚死我之後，更加唔想再搭（我朋友係開始前幾分鐘架車啱啱開走咗走咗，而我亦都突然興起係油麻地落車走，所以大家都無事）

所以我決定寧願早啲起身、行遠少少搭巴士、搭小巴都唔想再搭黨鐵之前幾日開始我嘗試罷搭，但因為預錯時間搞到遲到所以都搭咗一程，而今日我寧願遲到都無再搭，希望各位都可以加入一齊罷搭黨鐵

相比起義士們嘅死、受傷同無理被捕，我地呢啲行動已經算唔上啲咩，唔係連呢小小事都唔做呀？

Day1

巴士行五分鐘轉小巴返學
（屌那星遲撚咗半個鐘）
放學行十五分鐘去搭小巴返工
放工搭巴士再轉小巴返屋企

報告完畢，明天待續

加油

黨鐵食人 以後都唔搭 要行都唔搭

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

由佢無啦啦遊行嘅時候閂站嘅時候已經開始罷搭
轉咗淨係搭巴士/小巴平又平啲 仲有時候會快過搭黨鐵
我愛巴士

嗱，我第一次睇呢個po
但係咁橋，我都係今日第一日戒搭黨鐵 →因為前一兩日經過太子站非常難過 ← 而改搭巴士，仲刻意在深水埗落車，去添福小食狂食雞扒包，傍晚時份大排長龍

真心覺得天熱等巴士亦好辛苦，但寧願辛苦，亦唔要心up & 進貢黨鐵呢隻惡魔

Sorry 戒唔到唯有日日跳

我真係唔知可以有咩辦法，我從來都唔叻去諗戰術或者計謀
只能等待巴絲們嘅指示
係等待期間唯有做啲自己可以做嘅事啦

主要係繁忙時間等唔到車，其實真係平啲同快啲嘅個搭車時間，行路對我嚟講唔係問題，小小辛苦怕咩？

傷敵一千，自損七百，今晚SSP等車(&街邊食廢氣)等咗半粒鐘，對抗惡魔，付上代價，i ve no complaint。
九巴樓上樓下都有CCTV，但比起黨鐵站內，每廿幾三十步一個老閉，真係愈黎愈惡頂。所以有時直播見勇舞巴絲惡搞黨鐵老閉，有異常快感湧出黎，傻更更對住部電視拍手掌。

變態港共/中共 Big Brother 去食屎啦，拎你哋嗰啲閉路電視去廁所，一邊食屎一邊監視啦！

我鐘意搭巴士、小巴係因為風景睇
黨鐘無野睇仲要俾人mon住，不了

Day2

小巴轉巴士返工
放工搭巴士去練波
練完波用廿行鐘行去搭小巴返屋企

P牌仔推唔到post，好似自己係度打飛機咁

Day3
返工放工都係巴士小巴

Day4

繼續罷搭黨鐵

Day5 繼續自己打飛機

Day5 病鳩咗都係搭巴士出去睇醫生

自膠Day6先真

Day7 病鳩咗做廢青